「集思廣益」和理非行動- 一人多信寄去禮賓府!!!!!!

為免電郵有垃圾郵件過濾，所以一定要用實體信！做到低成本，高效益！

初步構思每人將五大訴求打印出黎或手寫，或者可以將連儂牆上資訊直接寄去禮賓府比林鄭，令班決策者確確實實見到我地既訴求，立即回應市民！

寄去以下地址：
半山上亞厘畢道禮賓府
林鄭月娥女士收

注：
擔心會留指紋既可以帶手套去做，保護返自己。
信封面盡量保持正式簡潔，希望多D機會到佢地手上。

如果一人寫三封，一萬人去做就有三萬封！
齊齊逼爆林鄭信箱！

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

幫你推一下

齊齊逼爆林鄭信箱！

來吧